---
aliases: /talks/liensLeanAgileUX.html
date: 2017-04-26
title: "Les liens Lean Agile UX"
duration: 1H
genre: Présentation
authors:
  - retiere_samuel
tags:
  - lean
  - agile
  - UX
illustration:
  name: mots.jpg
  source: https://flic.kr/p/4GmSkp
abstract: |
  L'idée de base, c'était de discuter de comment les différents courants de pensée s'articulent entre eux au quotidien. A l'arrivée, il s'agit d'une session d'ouverture sur ce qui nous attend demain. J'en profite pour faire un état des lieux, puis de la prospective avec IDEO Creative Difference. J'y parle de la différence entre principes et pratiques.
ressources:
  - name: "Le support de présentation"
    file: https://www.slideshare.net/SamuelRETIERE/meetup-star-dux-liens-lean-agile-ux
sessions:
  - date: "2017-04-26"
    name: Meetup Star d'UX
    url: https://www.meetup.com/fr-FR/Star-dUX/events/238852138/
---

# Présentation détaillée
L'idée de base, c'était de discuter de comment les différents courants de pensée s'articulent entre eux au quotidien. A l'arrivée, il s'agit d'une session d'ouverture sur ce qui nous attend demain. J'en profite pour faire un état des lieux, puis de la prospective avec IDEO Creative Difference. J'y parle de la différence entre principes et pratiques.

# Objectifs de la session

Ouvrir par les principes

# Structure de la session

Session en deux parties avec tout d'abord une présentation des problèmes rencontrés pour ensuite donner des perspectives.

# Tweet

Les liens Lean Agile UX, ils ont tué les mots

<!---
# Notes

--->
